[燈爆] 天文台: 預測9/6炎熱,有雷暴

連登仔：天文台係三毛！

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

香港西同西南的確有雨
剛剛先落左一陣

預報下午掛黑雨

個天都提我地記得帶遮

六月飛霜

昨日夜晚都已經落咗少少
即刻諗起六月飛霜

好大雨